其實我地係唔係要幫台灣人同蔡英文打氣?

話哂依兩個星期都好支持我地
一黎 比佢地知道 如果共產黨支持下既韓國瑜做左總統 就會落得同香港一樣既下場
二黎 令林鄭既人氣更加低落,要佢成位習總既傑出豬隊友, 等佢難以同中央解釋
三黎 令到港台更加團結 香港有事,台灣支援, 相反 台灣出事, 香港協助

要令小英出年連任!

應該

但係做法要注意
喺連登幫佢打氣係無用

可以考慮見到記者
問清楚係咪台灣 (同埋要注意唔係共媒)
係嘅就分享信大陸嘅後果就係咁 唔好俾短期嘅經濟利益蒙蔽自己雙眼

香港單野一完, 我會盡力同台灣人宣傳非親共政黨

毓民叫人唔好理台灣事務喎
但佢自己又支持韓國瑜屌佢老尾

利申：從未試過有台灣總統咁樣高調撐我地，我撐硬蔡總統連任

毓民係分化派佼佼者
第一日識佢咩

我覺得唔好干預（或者叫過份評論）人地嘅內政好啲，台灣人會反感
只需講邊個人係台灣人選出嚟，我地都支持、因為我地都相信民主（有時係要假啲）

尤其係香港人要小心押錯注

助攻咗咁多都仲唔夠？

成舊人血饅頭塞左比佢仲想點

係要幫小英打氣,但唔係依家

其實香港人只要唔好階段性勝利
唔好跪低 已經係對台灣最大既打氣兼子彈

發夢開第二戰線影響台灣政局：
迫令台灣政客就香港政局表態，然後謀求台灣選出對港有利的領導人

[旅遊台置頂] 有韓國瑜條奶共撚樣做市長一日，我哋香港人請罷去高雄！

搞掂自己先

令國民黨一鋪清袋，民進黨執政，白色力量成為最大反對黨，監督執政民進黨

佢地23號有反中共媒體遊行
要支持佢地

將所有香港既仆街野傳去台灣
同佢哋講一國兩制就會咁樣
幫小英拉票